按查閱資料對齊柏材進行批鬥

1.垃圾速度, 試過等成半個鐘
—真心整個爛熱狗有幾多技術水平大家心照
2. 先批單+交單畀藍色foodpanda
—十個顧客入面6.7個都係foodpanda 狗啲單嚟
總結: zeppelin 熱狗店正垃圾，食兩家荼禮不突止仲要落單手足等勁耐

我現在動議: 褫奪zeppelin 黃店封號

不同意的請舉手🙋‍♂️

沒有

沒有

沒有

沒有，通過!👏

唔好學大陸寫埋d 病句

唔係「對齊栢材進行批鬥」
係「批鬥齊栢材」

你老豆老母都係大陸病句

歐化病句

自己正皮自己